公園改名見意

時代革命紀念公園
光復香港紀念公園
勇武紀念公園
和理非紀念公園
和勇合一紀念公園
中大保衛戰紀念公園
理大保衞戰紀念公園

這場運動唔止周梓樂同陳彥霖，仲有好多無名英雄。

贏左再慢慢改啦
做正經野先啦

大把野可以做,走去搞改公園名唔講以為光復左香港